會議取消，保留體力，適時休息，復會再來

記住人先係最大武器

收皮啦你

有講錯？24小時唔訓？

又一個豬隊友

其實你知唔知依家立會改咗例
主席可以即日復會

你仆街收皮，大家出去推留守

我無叫人返屋企喎乜事

我係話稍作休息姐，而家小勝